#include <stdio.h>
int main()
{
  int a,c,d;
  float b,ans;
  scanf("%d",&a);
  scanf("%f",&b);
  scanf("%d",&c);
  switch(a)
  {
    case 1:
      ans=b*c;
      break;
    case 2:
      ans=b*c;
      break;
    case 3:
      ans=b*c;
      break;
    case 4:
      ans=1.2*b*c;
      break;
    case 5:
      ans=1.2*b*c;
      break;
    case 6:
      ans=b*c;
      break;
    case 7:
      ans=b*c;
      break;
    case 8:
      ans=b*c;
      break;
    case 9:
      ans=b*c;
      break;
    case 10:
      ans=b*c;
      break;
    case 11:
      ans=b*c;
      break;
    case 12:
      ans=b*c;
      break;
  }
  printf("Hotel Tariff\n");
  printf("Rs.%.2f",ans);
 
    

	return 0;
}